屌你老母，今日咁凍，真係羽絨+冷衫+保暖包先掂

凍到好撚傍徨呀

上app睇先知有成20度，唔睇既話真係完全覺得今日係8度凍到痴哂線今日完全係香港今年濕凍最痴撚線嘅一日

點解今年10月可以凍過哂之前廿年咁多

就泥變愛斯基魔人

邊個仆街負評呀